其實旅遊業係咪已經成為歷史

2020年後出世既唔會知道咩叫去旅行
飛機只係用黎運貨
酒店係用黎俾本地人渡假

中小學都有春季旅行嘅....

地方大既國家都可以國內旅行啦

旅遊業只要冇武肺點都係會彈起架喎
報復性旅遊係一定會發生
VR發展得幾好都幫唔到手